單身whatsapp group

開左個單身whatsapp group，
有冇人想入？

小妹想加入

pm我